我個friend影到逼人跳橋條白衫佬嘅樣

WhatsApp收到，佢無連燈acc：

單拖好勇武喎

屌你老味兩花一版 條靚仔真係跌咗落去點撚算？

Push

佢地存心想殺人

屌你老母 16歲咋
打人仲唔夠 仲要逼死人
黑警死全家啦

我真係想知咁撚高級既差佬情緒管理都咁差
班PC仔一定更加仆街

推到佢坐監

推到佢仆街啦

push

推到佢仆街

真係痴撚線

推

推
好嬲
黐線

我個friend而家情緒真係搞唔撚掂
見住佢想跳橋

推呀你老味

相由心生

我冇嘢講

Backup

一定要起鳩佢底

FUCK THE POPO

黑警謀殺市民

大家幫手推

明天見

你班黑柒警與民為敵

冚家剷老婆俾狗屌

警察EQ低是常識

推到佢仆街啦
搣柴最開心

仆街死啦跑咁快

黑警死子女

朱經偉2.0

同打尹兆堅既係咪同一個?

DKLM, 警犬謀殺人呀

白衫
上樑不正下樑歪

有無方法可以做鳩佢

黑警死全家

起鳩佢底呀屌

代問：想問下條白衫佬有冇犯法

屌仲跑得快過小明

推呀

推到上報

推爆你

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

赤柱入面啲犯都無佢咁癡線

幫手推

推到呢個白衫狗仆街

頭先睇NOW直播，個樣似係，佢唔只打議會，仲有記者投訴都係俾佢打!

頭先睇NOW直播，個樣似係，佢唔只打議員，仲有記者投訴都係俾佢打!

又要惡
又頭A字膊

痴撚線 起底組

警狗仲以為自己有所謂既正義?
你地係殺人犯黎渣
打人 意圖謀殺 做晒
我諗警狗應該同過街老鼠冇咩分別
啊 應該係垃圾都不如

香蕉糖琴日下架，有位放新相

白衫易起底咁多 點解都咁狂

痴L線死黑警

有圖［白衫一手包辦］推人落樓，打議員，冇委任證！

哇 厲害呀
為左上位 殺人都在所不惜

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

反擊啦香港人

推到有number

推到仆街

殺人犯...

唔可以再比佢地咁對香港人
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌你老母臭閪 呢個真係大仆街

(重開) [reddit] 推爆黑警亂用胡椒噴霧

認撚住呢個白衫大鼻！

佢有無仔女？

希望佢d仔仔女女不得好死

第一，佢講唔出唔犯咩法
第二，佢追打果人係咪用合理武力先，個男仔已經走緊，如果只係非法集結，追打佢係唔係「合理武力」先

推 黑警無人性...

癲狗
係咪警察就可以為所欲為？
做野唔洗諗後果？

推 黑警死全家

想殺人咩

推去台灣幫蔡英文助選

我屌你老母人地咩都冇做就衝埋去 有撚病呀？

係佢
scmp有記者影到佢大頭
係呢個

兩花一版

同生命有乜關係

生命人人平等

打議員都係佢

Up

黑警謀殺市民!

不要再叫黑警。是魔警！

暴後仲要拘捕埋 仲忍到? 21號金鐘見

宣佈嚟緊所有牆都有隻狗個狗樣

仆街白衫狗

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌佢老母呢啲叫謀殺

警察無罪

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

好不安宜家啲警察做埋黑社會份工

youtube有得睇返

殺人魔警

有無片睇？

起底

行動目的唔無要攞返個彈匣咩，屌你老母追小朋友做乜能。

Back up 3:56
疑黑警：打多幾獲囉 繼續打

推撚到佢仆街

有香港警察既地方就好危險

up

好撚勁喎
真係要好好表揚

屌 真係搏升職on99

印返幾十張大字報貼堂
屌佢老母

可以點推到佢仆街 好撚嬲

貼佢大頭照！

殺人未遂呀！！

投訴，告謀殺

推到黑警坐監

林鄭 攬警 迫死人先安落

我無野講

推....！

好撚嬲呀屌你老母死黑警

殺人未遂

追個O靚仔幾條街入埋商埸再逼人命都唔要逃生 點都要班仆街警負出代價

死白衫

屌佢老母

同我推撚到佢仆街

黑警仲係人，魔警已經放棄人性！

警隊必需重組

屌你老母死黑警

黑警

警察國家

痴L線

由 69 開始
班白衫先係衝突既根源

黑警正仆街黎

屌你老母殺人唔撚洗填命啊?

op洗唔洗睇住個朋友

呢隻死癲狗

必推

This is Hong Kong ,not China! You mother fucker!

第一個衝埋去既白衫係冇諗住救人，係後面第二個白衫同第三個藍衫伸手去拉人

03:04:55 開始睇

推撚到佢死

屌個眼神

佢升硬職啦

清 你個網開唔到

起底組做野

兩粒一其實好撚低級 求其一個散仔做十幾年都上到一粒 過多3 4年就兩粒一

香港帶有獨立一日一定要處決曬所有警狗

白衫單拖明顯係報復行為

屌

黑警想殺人呀？屌你老母

又要表揚下了

班仆街黑警係eq負數
拎d示威者黎發洩
怒打唔撚洗本

屌你老母祝你百病纏身。
黑警死全家屌你老母。

推到上連儂

就算佢唔係打人，都已經係擅離職守

呢個就係打尹兆堅嗰個

Pish

痴Q線架

殺人犯

推到佢坐監！

我個friend話唔sure，但似乎睇返片，在場得呢個白衫

呢d玩下手PTU學堂衝出黎

強推

成功成為黑警排行榜首位

遲早有市民會被班黑警打死

同我推撚爆佢

睇撚住佢！一上橋失曬控咁！痴鳩線

有幫手救條橋少年嘅警察，唔該諗下你哋嘅同袍點解會咁失理性

難得白衫得一丁友

繼續 推撚到佢仆街

有冇條片既link

不仆街不休止

黑警殺人未遂！

有。仲有個高啲既

留下來 之後一定會有全面衝突 到時一齊去！

告鳩佢蓄意謀殺

痴撚線

哇大sir好威呀

相信好多人都影到

依家係live cam年代

依啲仆街做乜都無所遁形

唔係話依個級別嘅警犬嘅資料係公開嘅？

好撚嬲！

同我推到佢仆街

好撚嬲

就係呢個，而且都係佢追人跳橋，跟住仲要唔拉人唔救人

有冇片

街頭放映會又有嘢睇

推撚到佢仆街死

fuck the popo 我屌你老婆

F The POPO
Btw

屌
黑警死全家

編號

佢一定要死全家！

告到條黑警坐監啦

仆街
啲黑警依家連膊頭個number都唔俾人睇!!!

仲未尋到人?

殺紅了眼

[url]
[/url]20:25:52 NOW TV直播時間

邊撚個嚟

2:33:10

你老母臭系

搵社工 搵人傾
唔好出事

好
仔
唔
當
差

當
差
正
仆
街

警犬就係法律

仲想唔想問多次警犬有無犯法

黑警一街都係

A字膊，無頻撲

推到有人識佢

單拖沖出嚟 真係暴動佢死撚咗喇

林鄭一話撐警班狗就上撚晒電 迫到人跳橋 屌佢老母

屌你老母

怒推

推 個時睇緊直播真係嚇撚死我！！

林鄭死攬，不會有事的
不會岀賣警隊
所以先咁肆無忌憚

嬲到震

睇返條片早幾秒
佢一開始衝 隔離已經有幾個市民勁驚避開
大佬 唔係追你都驚到要避開
你條仆街白衫狗係無合理警告之下噤鳩衝追人
個撚個都驚咗你啦
個細佬唔理係咪示威者
見到你條仆街拎住碌棍鳩衝埋黎
走就緊架啦
你逼撚到人地成個人飛咗係條橋出面
人命黎架
死黑警
你依d叫意圖謀殺呀屌你

Thank you

推，大家backup定

犯法又點
無人管到佢地而家
之前個啲夠犯警例啦
最後咪又係不了了之

白衫都咁

再推

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

死黑警

提供警隊六月至今所有濫權證據

我地要追究到底

其實d狗係咪真係痴撚左線

幫手推番有用post

屌
kick鳩佢啦

唉 TVB講到個細路自己想自殺 黑警沖過去救佢咁

姐係30歲可以

黑警就算殺左人 政府唔控告 根本就無事
除非美國或聯合國出手
否則100%肯定黑警遲早一定打死人

發起全城帶頭盔行動

一齊做好沒

你讀大學冇讀過邏輯?

推！
打記者打議員打冇還手能力嘅人已經好嬲
呢單更加嬲

奈何橋留左個位置俾佢

留名

跌左咪話佢畏罪跳橋有咩講唔出口

有冇number 我想貼上自己page

希望呢位黑警死哂d仔女

睇直播 佢夾催住個靚仔落到橋下面時 仲勁講 話 唔係我救你 你跌死左啦 你咁忘恩負義 哇...佢博無人影到佢做乜 扮話自己救左人

好醜惡

好！果然係攝影台之光！

好似同一個黎喎

摵柴？佢就想 坐啦

朋友確認：係

係

好似唔係因為佢一捉到佢就夾住佢落橋 跑住咁上車。記者追佢地追得好辛苦

梳鳩巴打撳錯負評
係呀屌 由612個日開始 想中信人踩人 下下對準頭射 我屌你老母呀仆街死黑警

求起底組出手

同扑濕尹兆堅係同一人？

我諗佢唔知尹嘅身份
佢哋無腦又唔讀書又唔睇報紙

癲狗呀屌 推撚到佢坐監為止

搵人起條扑街出黎！

哦你仆街啦今次

搵兄弟幫我CAP圖錄片呀
推
推
推

無曬示威人士 自己衝黎衝去

仲要迫人跳

我好擔心個後生仔既心理狀況
佢連橋都跳得
會唔會比魔警迫到崩潰
有冇議員可以去幫左佢先

咁高級都咁eq低

班細既冇人睇一定殺人

好意思
5條人命 唔見你po

一撚定要起到底
唔搞佢 剩搞佢老婆仔女

屌你老味死黑警

搵人放上Reddit

認真好撚驚呀宜家
林奠尋日仲話唔會出賣黑警

個心好寒

義士條命緊要啲，有需要嘅記得搵人幫手！！

推條黑警仆街冚家剷

到底仲要忍班魔狗忍到幾時

會唔會被自殺

痴撚線死黑警

認撚住條冚家產

仆街 謀殺牙 推到佢坐監

必有報應！必有報應！

未見過咁矮嘅白衫。

想搞出人命咩？！推！

一定推到佢切腹

推 屌你老母 黑警殺人 仲話保護市民 我真係保你老母 冚家剷

有無人性架

咩事？
逼人跳？

唔敢出去或者冇時間出去嘅麻煩大大力推

街招組

正義永遠都係遲到
你到底仲要幾耐先到

好撚驚

快D揾人幫佢！

真係咁講？

推到佢坐監！！！！！屌！！！！！！

PUSH

香港有呢班暴警實仆街啦，我本身都和理非的一群，是實係冇可能，我要走上前線大家一齊努力一個都不能少

越睇睇嬲 條o靚仔16歲咋 夾乜撚野 跌落去咁點撚樣

唔敢出街
行個街都被自殺，無法無天

起到底咩呀呢班有牌黑底毅進囝

各位，明天好好保護自己，佢地太毒！

極度懷疑第一個義士都係比佢哋咁樣逼死

屌佢老母俾蚊咬就唔好po出嚟啦

癲狗咬人

紀律部隊都咁低EQ
正垃圾
你老味我比幾萬稅養你d閪狗

我真係想用我既命
換d狗既命換得幾多得幾多
如果一條賤命可以打沉佢地真係冇所謂

毆議員踢記者都係佢 幾個台影住

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥屌柒我 歡迎挑戰

推！

唔好妄自菲薄每個人條命都好重要
無論林奠定黑警都無人性、無王管、無法無天任何人犧牲佢地都睇唔到

又要威又要戴頭盔DKLM無人性

唔好推

謀殺

佢老母

好有動感

我都唔想咁
只係見到d狗既權力過大
又不可一世
真係想諗個辦法打沉佢地

驚犬推你落橋唔使你教

食屎啦黑警

Dklm 幾十米高差啲死呀！死黑警死全家

根本林奠尋日嘅發言係包庇班黑警，助長佢哋無後顧之憂咁濫用武力，你想佢哋沉無咁易
相反黑警想巿民死就易如反掌

情緒唔得唔好出嚟住 一定要抽離下先

cls

【21:05】清場期間一名高級督察持盾牌追捕一名戴口罩男子，男子走入上水廣場，該督察其後再跑出商場外，突然失控衝前追捕另一名青年，青年被迫跳樓，幸及時被在場其他人士合力捉住，拉回安全位置。涉事高級督察隸屬西九龍應變大隊，本身派駐西九龍總區PTU（B連）。

死差佬係咪痴撚線㗎?

支持調查警隊黑警
唔係全個警隊都好似佢咁
想迫人跳橋架

依幾日睇住佢
be water唔一定要出到嚟幫手
做自己做到嘅嘢

屌，我笑到喊左出嚟。

推撚到佢入冊呀屌

無家教，無規矩。點可以叫紀律部隊！😡

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

佢係咪笑緊 屌你老母我有無睇錯?

推 有一日一定要佢還呢筆債

【撐警大行動】

生cancer啦人渣

我無嘢講
我要投訴佢

幫推

推 撚屌

為左立功 墮落到咁 條友死不足惜

pish

呢條片清楚D

[ url]

Bump

黑警死全家, 屌你老母

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

警畜 死死死 16歲咋

見佢跑過去果下應該伸隻腳出黎
Kick撚到條撚樣仆街闔家剷

Push

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

DLLM

Dklm

有個channel已經做緊野

類似香蕉糖咁

痴線，個樣猙獰到
洗唔洗咁樣追個細路，嚇到個細路跳橋，成班仆街無個好人

屌佢老母死全家

一定有

喺tg見到有人嘗試起鳩條白衫
有2個fb link係有可能
但突然其中一個條link access唔到
斷正

唔知佢有冇仔女？

我無嘢講

屌你老母全家落地獄啦

小心有報應

推到佢仆街！！

屌佢老母 祝黑警死全家

Push!

推到佢坐十碌

未fact check

【獨媒直播】上水廣場天橋遭警方追捕，險墮橋青年被控非法集結，家屬向尹兆堅及林卓廷求助

lm

屌那星 三國無雙咁

Push，推到佢仆街！

一定要起底

麻煩大家，想問下有冇人有片？我係fb立場條link 《年青人要面對多大恐懼才會不顧生死從天橋跌出去》到見到有個comment清楚show到班警犬點迫人跳橋同打議員頭。我想問下有冇人有條片嘅link,我想sd俾全世界各大傳媒， thx

蘋果用左張相

正仆街 行街唔撚畀？ 成隻狗咁撚樣追住人嚟咬

個人個樣

推
黑警死全家

真係想殺人

兄弟起條仆街底未？

我冇野講

報料比民陣

推推推爆佢

手足勿落單 讓牠們落單

呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

起佢老母仔女出嚟啦

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

求推

心

好想攬下你個friend

黑警落地獄

rubberband泥鯭

條撚樣見死不救

屌佢老母。。得幾個白衫狗都可以咁惡
咁L都市民。。其實真係掟佢地落街都仲得

仲有冇得升職?

撚樣

議員都可以打好撚野 仆佢個臭街

但係佢最近唔去救，重退後，好在存社工及記者拉住，唔係死咗好耐

有用呀！！！推！

問題係最初追捕緊果個唔係跳橋果個呢
姐係9拉人

屌你老母, 黑警比狗屌啦!!

痴左線

有咩方法可以實際打擊到佢同班狗

衰過徐步高

垃圾吊你老母

人神共憤你老味黑警

我冇撚嘢講

我想問有冇辦法逐個查？

推，好撚嬲

黑警無一個是無辜

攞到佢仆街

Pish!!!!!!